品客係2015年 已經預見到香港有呢一日

宣布成立逾2000億「未來基金」 曾俊華搶先梁特述職

當今日實在太多新聞惹人關注之時，今午4時45分，政府新聞處就發出新聞公報，宣布下月1日將共達2197億元的土地基金結餘，撥入「未來基金」作為首筆資金。

整篇新聞公報的關鍵處在最後一段：「財政司司長在二零一五／一六年度的《預算案演辭》中公布，政府決定設立『未來基金』，透過長線投資，以期爭取更高回報。」